與陳冠希遭移花接木 英皇已報警 阿嬌假裸照網上廣流傳

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。
鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由有網罪尅星之稱的警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

近日在網上流傳一張彩色合成照片，以低角度拍攝兩名男女的牀上性戲情景，女主角全身赤裸半躺牀上，男主角只有大半邊面部入鏡，倚着女主角大腿，場面不堪入目，而男女主角頭部被人做了手腳，以移花接木手法，換上阿嬌及陳冠希的面孔，相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

新年要去旅行, 回定帶先